無論黃店用唔用「安心」都唔割

正苦出呢招真係逼死黃店
黃店用「安心」就比黃絲割
唔用又被罰錢/執笠

推

佢地唔搞就會倒閉

佢哋都冇得揀用唔用

根本唔到黃店選擇用唔用
所以唔會怪佢地

心水清

我預言港共一定會用呢招搞黃店

好快會強制所有人用 寫簿都唔比
唔洗再割

唔忍心見到黃色勢力縮水

黃店原意係咩？

幫推

佢地都無得揀

好多黃絲話邊間要scan code就blacklist

岩 態度正確！
無論用定唔腸 都一定唔可以割

咁我話
對黃店我唔介意排廿分鐘逐個手寫

yes